男朋友個ex三更半夜send句How are you?俾我男朋友

點解次次都要喺我差唔多放底對佢個ex嘅恐懼嘅時候再蒲頭
好心你唔好自己戀情出現問題嘅時候騎牛揾馬啦
我真係屌你老母啊

I'm fine thank you how about you?

用佢電話回：我而家同女朋友過得好好，多謝關心。

佢再答個ex我真係會崩潰

完全唔想理佢 等佢覺得冇機會
唔知啊

Send返呢個post條link比佢

好驚覆佢會惹起佢挑戰慾

你地3個麻甩佬咁盞鬼嘅

最緊要係你男友點處理
點解佢唔block左個ex? 佢唔知你唔鍾意個ex?

最好唔好俾佢知我地嘅近況 等佢覺得冇機會
暫時係咁plan

佢冇覆個ex
以前係佢個ex block佢 最近解block
佢知

係就好 格下劍咩都拆得掂

同你條仔早午晚各1Q.
將你條仔KEEP住係聖人MODE就冇事

代佢覆：你之前既男朋友已經成為我女朋友

sosad

「騎牛搵馬」

呢啲女真係祝佢生性病死咗去
利申 : 當初分手就係因為ex同佢嘅ex糾纏

由得佢哋 如果佢哋搭上咗 係你好彩

其實一個人好鐘意你，ex嘅岀現根本唔會係威脅

既然你男朋友都唔理佢的話
比啲時間自己放低 相信你男朋友

我男朋友都係咁講 不過自己就係自卑
佢同個ex又拍咗好耐拖 成日都好擔心 都係自己問題

努力緊 我都唔鍾意呢個怨婦mode嘅自己

經歷過, 不過男友拒絕咗
輕鬆面對算啦絲打
如果因為EX一句你條仔就食回頭草嘅
都證明佢唔係愛你啦